Rgb風扇

留低你推既牌子同佢點正法

cm食到大部分rgb軟件

堅?

nzxt

淘寶有無心水？

屎色貓頭鷹派

貓頭鷹係最好
最新仲有灰色工業版

黑屎黑屎ippc
直升機

淘佬 廢到仆街 嘈得黎風又唔係大
用返原裝冇燈正好多

itx箱全箱都係貓扇

最近無聊諗住加風扇落塔散

一把mf200r 係正前

加完會勁左既
A12x25啦

無咁多心機，選定一隻色買 led fan 算，一嚟平啲，二嚟唔使裝software, 三嚟可以走少條 rgb 線，rgb嗰啲一把兩條線好難砌落細箱

CM 好伏 rattling嚴重

純粹覺得可以加隻扇 手痕

Deepcool
個人覺得幾唔錯
係rgb 少啲色，勝在夠平

LL120 140 風力夠 樣ok

求命

賊船LL系列

用緊bykski啲濕鳩扇，3x蚊個